Neljandalt  Sai kohto ette kutsotus Jaan Praggi kaibus asjon wasta Jaan Mark, õlgi müümisse perräst, sest Jaan Mark ollewa Wija Hendrik tallost olgi ärra weddano mes Michel Rattus ollewa nänno. -
Sai kohto poolt Michel Rattus ette kutsotus, nink küssitus, kas temma om nänno et Jaan Mark omma rendi majast konnagi õlgi om ärra weddanu ni kui Jaan Praggi sinno om tunnistajas ülles andno, kos Michel Rattus selle pääle ütles mina ei olle üttegi õlgi Jaan Marki wiinät nänno ei woi ka mitte wõlsma nakkata, kuis wõip Jaan Praggi minno ülles anda, kui minna tollest middägi ei tija, nink ei olle Jaan Praggi minno käest sedda weel kuulno, et Jaan Mark pääle ollen kaibano, et tem(m)a olgi om müüno ehk ärra weddäno
                                                                     Pääkohtomees. J. Tullus  XXX
                                                                            Kohtomees. J. Uibo  XXX
                                                                     teine    do           J. Leppäson  XXX
